特區政府應該同錢大媽合作推出打疫苗送豬肉既接種計畫

應該送大媽

天寒地凍 梗係送狗肉

打疫苗送9988

哄搶唄

不賣隔夜疫苗
飢餓銷售一枝3000蚊

緊係將成個中西區油尖旺大西北送比大媽做特區

對女人，送豬肉
對男人，送錢
對廢老，送大媽